有冇人知邊到有得買琴日one ok rock啲周邊?

琴日買唔到..想要t shirt

我都想要件中碼
去到得細碼真係好無奈

買錯左s碼，未著過，有冇巴/絲覺得m碼太大換到件俾我，著過都ok

想要毛巾

代朋友回po, 佢想同你換，你有無tg

有啊
Tg:lung369